同朋友唔啱channel可以點算

其實都已經唔係第一日既事黎
大家識咗都有7年
中間有嗌過兩次大交到差唔多反面既程度
但最後都好返
本身以為就算大家唔係真係好啱channel
但至少都咁多年感情而且都真心對大家
其實一直走落去都無問題
但最近發生咗啲野令我對依段友誼好心淡
其實件事冇話大家對與錯
只係觀點同角度唔一樣
你地可能會話咁解釋返清楚件事就冇事啦
但相同情況其實依幾年黎已經發生咗好多次
我已經講到好攰
而家既我真係唔識面對佢地

買Gucci

道不同不相為謀，就算唔反面 都會漸漸疏離

利申經歷緊，咪同第個friend

你都識講唔岩channel
你覺得你地仲有共同話題可以維持到友誼咩

買LV

有第個friend啊 但始終啲人話中同係一世朋友
搞到今日咁好心up
佢地應該仲要唔知而家我係有咁既諗法
巴打你係點啊

其實可以話無
大家相處都係係咁搵舊事講
或者佢地有煩惱就會搵我講
但係講到共同成長同埋將來依啲話題就好少

有第二啲朋友啊 不過想珍惜每段友誼

順便抒發吓自己

曾經好理想咁諗中學一定會keep 一世，結果現實係year 1 已經好少約食飯

曾經諗過人地都當我一世朋友，現實係好少見
雖然冇話反面冇話多啲咩，不過同某啲人已經明顯疏遠咗唔少

係自己有事佢地一定會仆出嚟幫我果隻真心朋友（touchwood 未試過出事）

中學都有一齊去Grad trip 好開心，不過之後圈子唔同，有啲價值觀可能都唔同咪少見啲囉，無謂留戀

應該咁講，相處落唔舒服無謂勉強留戀

Up up 吓變左一舊舊 諗到再講

有事先搵你都知佢咩料架啦
唔好搞咁多野 當冇呢個fd啦

同你情況有80%相似
其實我同佢地都有一直keep住約
但因為係5個人所以好難齊人
不過聯絡方面唔係我地既問題
係佢地有次無意中做咗件好hurt我既野
但佢地根本唔知hurt到我
開頭我扮無野
後來佢地第二次拎黎講笑
我忍唔住發咗好大火
後來我有講到對唔住同講返點解
但結果係得一個人同我講咗對唔住
因為依件事好觸及我底線 我個心就一直有條刺
後來佢地玩食雞 本身5個人有wtsapp grp
佢地自己又開咗個食雞grp 就咩都係4個人個grp講
無論佢地食雞又好 約出街又好（因為我唔係香港）
我都係唔會知 好似完全離群咁
其實我一啲都唔介意佢地係5個人既grp講4個人既野
但我好介意依樣野
同佢地出街 佢地叫大家既係大家係食雞果時幫大家改既花名 但無人同我講過佢地有改過咁既名
我個心真係好唔舒服
到依家就好心淡
sorry掛住講自己野添

其實我都衰既 佢地玩鬧果時我多數唔參與
因為我覺得好無聊 只會係一邊靜靜望住唔打擾
可能佢地覺得同我玩無癮
所以只係當我情緒垃圾桶咁

而且就算我講返自己啲心事
佢地都比唔到啲咩有用既意見我
可能有時仲要勁仔細咁解釋一番先明
所以多數我都唔會揀第一個同佢地講
只會略略咁提下又或者係當故仔咁講

可能由一開始已經註定咗個結局
依個只係個引爆點

自己一個唔好咩

都好有同感
利申 我都唔係香港4年 都係上個月岩岩翻
雖然同啲fd冇嘈過 但佢地都自己有開第二個group

係我唔係香港既第二年有翻過黎，都有約食飯
本身我同A多啲send message 佢同我講B出左pool
但同堆入面有個人(唔係B呢個當時人)
當住我面 話A:「喂呀 你做乜同其他人講姐~」
雖然一早知佢地有wtsapp gp 都冇乜野
但聽到呢句好心up 即刻話我有事走先 自此我就再冇搵過佢地

另外有個fd 同樓主情況好似
一個識左12年既中同
本身已經唔係太岩channel
因為佢真係好哈韓 而我對啲明星真係一啲興趣都冇
我係外地讀u咁耐 wtsapp都冇個
佢聲稱驚阻住我讀書
好啦 到我而家翻左黎，等翻工
都冇搵過我
呢段友誼已經去到一個「食之無味 棄之可惜」既狀態
所以我都冇主動搵佢，睇佢幾時先仲記得我

同另教人打仔，莫教人分妻嘅道理一樣，叫你同朋友疏遠我覺得都好仆街

不過呢....如果係好朋友都唔知講咩會trigger 到你，事後又唔道歉，真係有啲問題
我都試過類似嘅嘢，雖然我冇放係心，不過始終理解到佢哋唔係咁好嘅一個人

每個人都只係你人生既過客 冇人個可以陪你走哂成程 適當時候放手啦

仲有，佢哋某程度上都isolate咗你啦...

朋友/情侶掛係都係雙向嘅，如果一方冇心維繫，我都唔會咁辛苦主動維繫

振作啦樓豬，下一個會更好呢句好真（for friendship）

突然諗起，其實有相近興趣嘅朋友只係比較淺層，就算冇相近興趣，不過價值觀相同先值得交心
我都好想搵到有相同價值觀嘅朋友，奈何19 20歲，有幾多個會肯坐定定打開個心認真傾偈instead of 傾冇營養嘅嘢吖

有其他朋友啊 不過想珍惜每段友誼

果個人有啲過分喎 佢好想踢你走？
唔好傷心啦巴打 既然你唔搵佢地 佢地就唔搵你
咁就真係證明佢地唔值得你擺係心啦
你個中同係去到好哈韓既地步？
因為我自己都有一個好好好好好好中意既idol
之前都有試過半隻腳入咗飯圈
好明白好哈韓既人只會同好哈韓既人做到好好既朋友
因為佢地覺得只有係依個圈子既人先明大家諗咩
如果你唔哈韓基本就可以拜拜佢會覺得同你無話題傾 你可以過主架啦
咁巴打而家有冇識到新朋友有新既圈子啊

唔好意思啊巴打 我無聊睇返你之前啲po 想講兩句希望你唔好介意
唔知你依家情況有冇變啦 如果你同你班friend只係少約少見咗出黎但一見如故既話 其實我覺得無咩問題
以我個人為例
我自己有幾堆朋友 但除咗我今日開post講依啲係以前中學日日痴埋一齊食飯放學都係佢地之外 其他都係好少見好少約 平時都唔過問大家啲野但一有咩事上黎就一定會係到 至於少見可能係因為去到新環境有新既生活新既圈子 結交新既人需要多啲時間維繫 而對舊既人有信心 所以先會一時忽略 有時social完攰都想比空間自己抖下 所以就懶 所以巴打你都唔洗太灰心
但如果情況有變你就當我打咗堆廢話啦

btw多謝巴打開解
其實你講得好啱
最hurt我既都係莫過於識咗咁多年都唔知道邊啲野講得唔講得 我既其他friend（同佢地無交集無利益衝突）聽完之後講咗三樣野 第一佢地唔會咁講 第二佢地唔會咁樣講朋友 第三佢地更加唔會對住我講
聽到我更加心酸
其實我以前覺得唔啱channel無問題架
至少大家都真心對大家
但可能我地既channel真係太唔啱
無論係愛好（以前覺得既唔啱channel）
到依家既思維同價值觀都唔係同一層面
以前覺得大家有咩問題 大家坦誠攞曬出黎講就得
但原來根本係唔同思維
我又唔可以話佢錯
偏偏我會比佢地hurt到 然後自己一個辛苦
可能真係自私啲退後一步會開心啲

好耐無見啫，好似成幾個月無見
順其自然啦總之